新手開post ,幫忙睇個list

主玩食雞，其他就Cs go ,R6 ,apex

想知個list 有無不兼容，
個case 放唔放到張Gpu 同cpu 風冷.
食雞最高畫質全開去唔去到144fps

感謝🙏🏻

mon tn panel唔使買

黎到夏慤道呀，帶乜撚野好呀？

點解

12k 先用得2060s 會唔會太慘
會唔會諗用AMD U
就咁睇9700k +2060s 有D 頭大身細既feel
食雞全高冇144fps既啦
同埋144hz 唔等於144fps

2060s 應該勉強玩到FHD 144hz

另外點解揀呢個mon? 2k 應該有更好選擇

cpu 我會建議用R7 3700x 多過i7 9700k
或者你可以降cpu budget 到i5 然後買2070s or 2080

你個打機體驗會好D

如果轉2070s呢 ，我想流暢玩就可以，唔洗主播甘專業，因ASUS pg258q 成5千幾太貴 240hz
到時顯卡就要2080ti

我爬文有的FPS game 用i7 9700k 表現好過i 9 900k
Amd 完全唔識砌

ADATA 1TB XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-1TT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 1099
1

ADATA 16GB Kit AX4U360038G17-DR80 XPG SPECTRIX D80 RGB DDR4 3600MHz (2x8GB) Liquid-Cooled RGB Ram HK$ 1100
1

AMD Ryzen 7 3700X 100-100000071BOX 8C/16T, 3.6GHz,36MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 2780
1

Antec NE650G NeoEco Gold AN-PS-NE-650G 650W 80Plus Gold 火牛 HK$ 650
1

NZXT H510 Matte Black/Red (黑紅色) USB3.0 ATX Case (CA-H510B-BR) HK$ 650
1

GIGABYTE / 技嘉 RTX2070 SUPER GAMING OC 8GB GDDR6 OC Edition 三風扇顯示卡 (GV-N207SGAMING OC-8GC) HK$ 4499
1

Noctua 貓頭鷹 NH-U12A CPU Fan HK$ 780
1

MSI 微星 B450 TOMAHAWK MAX B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.2 Gen2 Type-A/C, ATX M/B HK$ 735
1

總數: HK$ 12293
AMD list 37x+2070s
mon 等其他巴打推介

唔洗你識 jumbo 3C 之類會幫你砌埋
甚至依家飛馬砌都係收你80姐

Thx 巴打 mon 真係難選擇

未試過網店 唔知有無伏

飛馬算唔錯
條友都有上連登聽意見
而且佢個價多數合理

咁你咪試下呢間

呢隻都幾多人講 144hz VA panel 1ms curved mon
但係freesync黎 如果想要G升就要俾多千幾二千蚊

我見依款好似無g-sync compatible ,爬文話玩FPS game 用TN mon 比較好

tn mon不了
除咗平冇其他好處 色水好差 你唔care都ok既
無g-sync compatible都可以用到freesync